「I/A」奇幻生活 level5 中文版

好似 7號開ser，有無人玩？

Here 等緊佢開ser 巴打有冇玩過日版？

好似唔差

留名先

日版開SER 果陣有留意, 但係最後都無玩
因為果陣部手機好廢, 好LAG

上巴哈睇教學都係話要五星首抽開局

係，人唔係5星係無用

隻game玩咩架？

升lv 打怪

好似要分開抽角同抽裝

有好多職業

重點level5 畫功有水準

知唔知有冇公會戰/協力？ 唔想玩單機game

最近無野玩
lm先
但見level 5就諗起wonder fuck

無玩過

可以上巴哈睇下

留名

睇左少少巴哈已經好想玩

LM

好似冇auto?

Lm

好似幾正，睇咗介紹片

玩過日服 有協力 但唔記得有無公會戰果啲

唔關機事 早前中文版封測 再玩返 都係部機熱到仆街 隻game根本冇改善過
不過係幾好玩

武器緊要過人
5星風弓初期超屈

日版前玩家
隻驚係好玩,可以同其他人一齊打地圖王
不過日版活動幾肝下

可唔可以講多少少

lv5=垃圾乜都要課

我記得抽武器重要過角色，因為主角可以自由轉職
自已有個城鎮可以起建築物整hp sp藥打關用
有普通關卡同世界地圖 ，全部都可以同人協力

個feel就好似你以前玩online game咁

活動就刷關換佢d獎勵同裝，d裝能力都唔錯所以要打

我當時都係少課抱其他巴打大腿

有無首抽建議

lm

好似好肝

有無auto

好似係補師
我果陣日版係光劍同佢把武開
好撚勁

咪害人啦法職=垃圾

以前玩個個都話抽補師
好似仲有火劍

好似幾好玩咁，有冇巴打教下初期要點玩
抽5星武
重課(?)
起手職用法師(?)

重課game 冇大腿抱唔使諗住可以點玩，不過你旨在開心農場就冇咩所謂

我記得日服開ser係講風弓最勁喎

日版經驗首抽應該都係風弓武器，橫行左一段長時間，角色次要
補師係呢隻驚定位比較尷尬，因為可以自己整hp sp藥

無,整藥先有

真心想玩ge塵該search lihkg keyword
fantasy life online
望晒d標題都知首抽咩最好啦

[A/I] Fantasy Life Online (5) 抽到弓先叫贏
[A/I] Fantasy Life Online (6) 8月活動無弓唔洗玩
［A/I］Fantasy Life Online (11) 風屬up 刷首抽好時機
［A/I］Fantasy Life Online (13) 弓武世界第一?

拿, 以上係日服經驗
中文版唔知邊個version開服

我, Shiyu, 杏壇中學李一心, 當旺巴打, etc
而家仲響日服玩緊

邊個首抽地法開局ge
唔該del game再刷過

最少要5星武開局 (地杖都係重刷)
回hp回sp, 呢隻game可以買藥,料理 / 自製藥,料理, 仲有得食野加buff

開服先算, 想入地法邪教我唔會阻止你
地法世界第一

簡單黎講, 首抽
風弓(武器)
光劍(武器)
完

就係等你入黎
我無玩了,轉左玩返怪物彈珠

忠告
切勿課金

我寧願你買level-5主機game仲好
再加埋中文版公司賺你錢, level-5唔知賺到幾多%
再加level-5係唔識搞手機game的

唔該晒巴打

呢隻驚肝唔肝？

咪答左你話肝囉

其實職業有咩影響 ？

唔係話隻驚重課咩

風弓好似得前期勁

見人話光傭加專最耐用？

你放心都得了, 主角可以做齊晒12個職
即係LV60 你要升12次
(遲吓出埋LV70, LV80)

肝唔肝? 我就唔覺得肝了
日版D活動唔似龍絆咁緊密
要休閒真係可以好休閒

龍絆真係肝到仆街

網易寶船代理都玩
利申：日伏老屎忽

中文化後勁多殘體字
慘不忍睹

利申: 玩過刪檔封測

支那公司代理？

睇來又唔洗玩

香港商 Boltrend Games 今（10）日宣佈，取得由日本遊戲廠商 LEVEL-5 開發的 RPG 遊戲《奇幻生活 Online》繁中版代理權

查下佢D代理D game 同寶船代理 D game 先講啦 根本一樣

我知呀 見到香港商 都心知不妙
唔玩了 繼續揾新GAME玩

玩下模式 之後來日伏 日伏歡迎你

應該都係白貓 龍胖D果類型
同埋唔太鍾意玩舊GAME

有咩公司會將日文譯英文
再將英文譯中文,
但 fan 譯做 "飯", 而唔係 粉絲呢?
自己諗下啦

拿, 我唔係叫大家唔好玩
我係叫大家唔好課金
enjoy完隻game自己考慮轉下隻/ 零課

無追巴哈POST 已決定唔玩了
我打機多數都會課金 直接唔玩會好D

ios玩日版有冇d冇咁煩既方法更新，玩日本gam成日要轉日本ac，轉完之後apple music又要重新down過哂d歌

好似好正，dl嚟玩玩先

零課確認

dl日伏玩算

有
用Spotify

幾可愛既畫風

我一定玩，理9咩公司

舊GAME不了

生活態度黎

用兩個AC都要重新DL？ 原來APPLE咁反智

屌 一講wonder fuck 就嬲

Nerf左風弓 就棄左

望落唔錯
準備復活節假煲

成日重down逐首逐首咁撳，撳到手軟
有冇得一鍵download

只要一logout左就會冇哂

好彩無用過

所以唔會download
而家都無限上網洗乜download

其實正路唔係都係串流跟AC架咩
spotify都好似可以導入自己CD D歌架

apple music入左資料庫就有record，不要都要逐首down翻
唔知有冇快d既方法搞
所以搞到我成日對日本game有d卻步

日版依家仲有冇人玩

要預左中文版代理唔荒會長命
通常賺頭一浸錢，一年半載就摺

真

自己玩到一年都當贏

所以玩日版算

wonder flick 好game 不過server廢到

巴哈有line谷

龍絆都叫肝？

每人定義唔同。我都覺得肝

要玩一定係玩日版
中文版分分鐘半年命都無

玩半年夠

普遍首抽player
玩唔夠1星期都轉晒game啦

總之就唔好課金啦
邊個課金正衰仔

係玩到2個月都好勁。每日做重複嘅嘢

每日玩0.5-1小時
再轉下1隻game玩0.5-1小時
再轉下1隻game玩0.5-1小時

依家根本就搵唔到有咩game好玩

主機game, pc game
呢幾日玩緊童年回憶 夢幻西餐廳2

細個都仲會玩主機game，依家人大左，少左時間係屋企對住部腦啦

我仲有玩緊日版 12個職你後尾都要升齊晒 因為要整套勁裝備
我覺得少少肝啦 因為打活動要換d item 唔換又唔夠item 升d 裝同人
不過隻game 勝在多野玩同多野升，如果你唔係重課玩家
課金超貴，幾百蚊抽一轉，可能要抽十幾轉先有。

支那公司代理
罷玩

ios版係咪8號先down得
我見中文版官fb又話聽日就玩得

玩住等好game

【非支那製】【I/A】絵師神の絆 (1) - 4月7日11:00(JP) 手塚治虫作品角色美少女化

聽日試下依隻

抽到武器先會有動力升相關職業

一開波最好抽到光傭/風弓，不過玩玩下就無咩所謂
因為有時活動有特效角，抽個d 先有用

除非自命係歐洲人成日中5星 / 會課金
新手都係乖乖地刷個首抽玩一段日子
留石等下一次超強角色/武器算了

不過隻game 超食data 同埋電 之前用ios 玩 唔知係咪唔夠storage 成日登入都要dl data.
而家用另一部android 玩又唔使，不過去電超快。

悶死

比大家講到唔想玩lol

抽人定武器先

點解？

做咩

睇哂啲留言
我決定唔玩了

放棄

有得下載
12點開ser

屌我都覺
點解apple咁弱智
幾百首歌要首首down返，又無得自動
係咪無預人轉id

而家日版是咪仲係戰廚天下

暗王國 主角武

呢排咁多支驚風波
我知點都阻唔到你地玩支那代理既驚
但希望你地至少唔好課金

代理已經玩唔過
今次仲要支那代理

日服個post都摺左 點解仲要係代理服受難

摺左？

日服無人推post, 去晒whatsapp/ line group

抽人定抽武器？

首抽要重裝game?

首抽得四星角，用佢張五星劵中咗射手，十連武器中埋風弓

首抽搞勁耐，開局玩下好過

碎碎碎 不了

放心日服都係咁

前期人重要啲 日服出到武器有特效就武器重要啲

光劍 風弓

刷唔到首刷

on9 首儲斷線 冇左

睇依度又話法既?

去到後面跟本廢 日服第一隻活動係黑龍 梗係用光劍

即死ser?

人都開唔到

3隻5星 全部製作職

Down黎懷念下

唔比刷首抽?

好似係

垃圾ser

刷唔到。。。。首抽

5XRCSMQJ3J2222EJ 兌換碼

入都入唔到

痴撚線，UI有殘體字既

個ser做乜鳩

咁快死左

我都見到 個庫字

4抽1 中弓手
首10連中5星弓 要出發了

十抽跳過都有

中撚左5星人同5星針是9旦

ser 做咩事，屌死佢，做完人入極都彈

成隻game 變得好支那 feel
放棄

屌記得玩過了

支那公司不了

level5 係支那？

屌, 唔撚玩, 又抽呢樣又抽果樣,

支那game, 不了

代理

好廢

要玩 玩返日服好過

頭4抽中左5星弓 係咪要中武器先開得波

諗住入嚟睇攻略 原來係支那代理 可以棄game了

未入到過game
係咪我問題一入白mon

btw 支那代理有冇fc
起唔到

android IOS 通唔通ser

係咁連線失敗

入到去你會見到有殘體字
講完

成堆殘體字 仲以為玩緊支那game
不了 即del

歡迎支那航線難民過黎一齊玩支那驚

棄驚

如果擺明大陸ser，全簡體我接受到
佢依家出繁中，但又有d 簡體
再加埋個ser 咁lag，棄

寧願玩日ser

冇得刷首抽，叫乜手機驚

棄

代理支那 要玩都玩日版
但咁多年前既驚 不了

個ser廢到

點解無得刷？

要用10分鐘電郵刷....

刷到2隻5星 釣魚同劍
玩緊都要load下斷下
嬲到del左

個Ser廢到，不了

del 垃圾代理

聽聞最差都要一對5星角同其專武
我有礦5星同鋤頭5星
但想要攻擊系多D

Load撚到2046
Del

簡體字擺明係大陸公司代理啦

有興趣就玩日服

緊係啦,日服大把老手CARRY
仲有Whatsapp群,緊係玩日服

12點玩到而家
終於del左
殘體真係唔掂 頂唔順 唔想玩殘體game
斷線我都可以等兩日睇下點 而家唔等了
最柒係唔比人刷首抽 要用埋啲麻煩方法先刷到
睇得出隻game本身係ok 但代理可以差到咁
算了

係咁斷線

要刷首抽ge就望呢篇野

不過個代理真心廢, 搞咁耐
仲封測埋叫d封測玩家搵錯別字
到而家都仲有簡體

每出一個活動佢又要再翻譯, 又搞錯別字ga啦

而家話比人ddos喎

同一個問題
日服都好似試過
簡單黎講就係server廢
負荷唔到咁大流量ge首抽

真係痴線個班人一次開5-10個以上模擬器刷

支那狗真係害人害物

你講果班係淘寶賣首抽ac比人果班?

屌 game都入唔到

支那

仲維護緊

it 狗 收左工啦

唔比我抽野咁我玩乜撚呀

弱智game抽唔到食左我400石

隻game有無咁多野下載右上角不停load

upload 緊你d 資料去支那

頭個4抽係咪已經當首抽?
抽完就入唔返SERVER

隻GAME俾人體驗實在太差了
第一樣要面對就係斷線, 連到線後入去每點一下任何野都要LOAD好長時間, 我唔知呢個係SER問題定係咩野影響, 入到去後做任何野你都明顯感受到遲緩LAG

係個中文代理特別差

等幾分鐘都連唔到就放棄，我仲未成功過到教學

又維護

乜仲有人玩

過去玩日服好過啦

上網查個個hacker組織呢幾年周圍hack人game

本身down左未玩
見你地講到咁 都係del左佢算
諗住終於有新game玩下

其實可以玩既 但唔好課金囉 畢竟日文版d日文真係好難明 而且呢隻game都有好多位需要睇得明 先會好玩

最慘係個SER咁樣 點玩

真係玩唔到

史上第一垃圾ser

屌你老味玩得未

我都係貪佢中文炸 同埋隻game個設定又真係幾好玩 晝風又ok 希望可以快d開返ser

可以同FD連線

係未只能揀一隻? 邊隻好啲?

求其

入唔到驚既？

係咪結束營運啦

記得係咁轉

廢就比錢解決啦

好似順左

依家都係咁轉

點解我ios 一開就卡白mon,仲未玩得？

官方話建議重裝

原來iso刷首抽咁麻煩😑

都真 仲要中哂d廢英 game已del

屌佢老味斷夠未 整game未開過ser?

屌佢老母
頭4抽中左隻5星禁唔到確定跟住斷線
聽日入返game唔知仲有無

WONDER FUCK先正 可惜摺左
整裝個MINI GAME D打鐵聲好正

有人起到個代理底 申報個資金得25萬港紙
唔怪得少少野都應付唔到

呢隻驚真係垃圾到閪 琴日到依家都未創到角色 好難相信隻驚仲生存到

第一個任都未做到

過幾日先返黎玩

下
乜撚野公司呀
我身家都多過佢

last idea好似都係爛ser
照上連登神檯

要點樣刷首抽? 頭4抽抽中4隻4星

屌住黎玩

Del game

DEL GAME 啦仲玩, ON9?

個4抽抽唔到勁野架
入到去用石抽埋先

仲未玩到 又維護 等佢開ser到袋加先抽到果4抽

果4抽都有機會中果12隻5星

《奇幻生活 Online》不刪檔封測暫停正式說明

親愛的玩家您好，我們是《奇幻生活 Online》營運團隊。

由衷感謝所有玩家熱烈參與本次封測，給予我們許多支持與建議，讓我們在封測過程中備感溫馨，

於4/7 中午正式開啟封測後，我們便發現玩家遭遇頻繁斷線及載入過久的情況，同時伺服器也受到外部不正當流量的侵擾，

歷經48小時的緊急技術作業，包括三次大型伺服器擴充、不正當流量排除系統升級，以及遊戲程式的問題調整，仍未有效解決目前玩家所遭遇的問題。

內部在緊急討論後，評估於短時間內難以修復；讓所有玩家繼續等待修復的不確定性，使營運團隊感到十分憂心，

為了不辜負玩家對於《奇幻生活 Online》的支持與耐心，在考慮現有狀況後，我們決定將暫停《奇幻生活 Online》不刪檔封測，

並與原廠Level-5伙伴們一起投入，針對目前發生的狀況，進行更徹底的修正與調整，再重新開啟封測階段。

我們將盡力保留所有玩家的遊戲紀錄與帳號資料，同時對於支持《奇幻生活 Online》的各位玩家們，

我們將提供以下方案，以求最完整地維護玩家權益。

1. 針對4/7-4/8期間發送的維護補償獎勵，後續重新開放封測後，我們將進行重新發送

2. 除原本發送之預註冊獎勵，我們將額外再增加400鑽石，以及其他消耗性道具，於封測重新開放時，補償發放給所有玩家

3. 目前封測期間有進行儲值的玩家，我們將會核對儲值金額，並確認獲得的鑽石數量，重新開放封測後，額外進行200%的反饋。

4. 若您已付費但希望能夠退費，我們將依照實際消費金額，全力協助為玩家退款。

以上方案將從優從寬處理，已付費玩家可與客服中心聯繫處理，我們會採最優先處理。

另外，參與刪檔封測與期間活動之獎勵，也將於下次封測時發放。
在等待重新封測的期間，我們將每周與所有玩家同步最新的修復進度與訊息，並盡快重新啟動封測，

同時建立專門收集玩家建議的頁面，針對玩家提出的建議與反饋，彙整之後與原廠Level-5討論。

對於玩家們寄與厚愛的《奇幻生活 Online》，我們將承擔起責任，在未來持續對遊戲內容及伺服器架構優化，以期創造更穩定的遊戲環境。

再次為所有支持《奇幻生活 Online》的玩家表示感謝。

《奇幻生活 Online》營運團隊 敬上

笑死人了
有興趣就過去玩日服

課左金嘅人會比返兩倍鑽
但係隻game就未必整得好喇

再會各位

垃圾game

唉屌我係專登諗住搵隻game復活節玩
依家唔使玩啦咁

四日假都唔知點算
打算去刷Lithe

LITHE聽聞麻麻地

之前刷左100次都無金UR開局

垃圾，唔會再玩

仆街，無game玩

用模擬器4開 刷左幾粒鐘 拎左把最高分既金UR杖
但發現隻GAME好悶 玩左陣冇玩
果然手機驚最好玩就係首抽

點解你地入到 我仲未入到

有無留底？

入到啊

重係入唔到 好似wonder fake

白mon online

奇幻執左。我講緊Lithe

好似ok
有無人玩日版？

應該無

又話28/4開翻

未來人
巴打有冇博彩貼士過比細佬

未開始就汁咗 垃撚圾

佢個fb page講

今日先22號

誤會左
原諒我

喊左 營運團隊好負責任
一定要全力支持

又要再刷過

有無人知今日幾點開SER?

12點

又黎一次 正

之前刷到個雙專武AC唔知仲向唔向度

中文版出得太遲

可以入GAME了

刷到咩就開好

又黎過？ 笑撚死

仲係有殘體字
呢幾個星期做撚過乜

中國公司代理
係咁ga啦

邊到先係刷首抽?

我記得巴打你有玩日版

係, 一直玩緊日服
勸大家唔好中文版課金啫

開頭仲以為隻game會好hit，但見巴哈都唔多人討論咁

人地入晒LINE GROUP啦
成300幾400人

同埋1年半前日服都好多人玩
連登都好多個post
fantasy life online
但最後靜咗了

玩左1個鐘。。不停打主線跟住唔知有咩好做

我都有入，可能近排d新game狂播廣告，一出就巴哈頭10-20名搞到我有錯覺

巴打可唔可以講下呢隻驚既好玩之處

我想問有無group一齊玩

仲係好撚慢

係咪仲係LOAD LOAD LOAD?

無光兵是咪唔使開

得冰劍
兩隻生產
地杖

我都係得冰連專就開左刷得黎都棄左

好撚7 亂隻驚

首抽光大劍武同人都齊
日版我記得都係風弓天下
光劍有咩咁勁

我都想知 好似好慢

勁係無克屬到

冰專都好好了
首抽魚杆
做天才約魚郎🤣

日服大把人仲用緊光傭
風弓好少再見到了

同埋傭係玩迴避反擊
反擊一下仲痛過你普攻幾倍

百貨應百客啦
想普攻快ge就玩風弓, 配埋把弓武(用技後加普攻速度)
想打boss容易到bb仔都識迴避就用傭

刷到光佣 火佣專武 5星槌 5星縫武連英, 玩左陣再十抽中埋5星槌匠
差把光劍就天胡啦
利申:新手

建造屋應該點起法

抽到水劍水盾 但冇隻人
主角用係咪廢好多

幾好玩，但似冇乜人玩咁嘅

可能全部努力緊刷首抽
我中左火傭兵同鋤頭佬就開波
專武都冇 宜家掙扎緊

刷左幾十次得風弓連專
好想要光傭連專

其實好似幾多野玩 咁多系統咁多職
淨係每個職教學都有排玩

點樣可以升lv快d

有5星弓同木匠但冇專武係咪收得皮

重刷

個個都首刷緊先玩

刷左幾日都未刷完

首刷不嬲係手機驚最好玩既地方

抽曬2000石嫌得2把5星武
不過照開

新手上路 可以開波未

我覺得好痛苦

如果有醒覺石 5星黎講風弓優先食？

神起手添啦

巴打唔好意思
想問下你 隻game
要重課先 生存到？
你小課係純粹課月包之類？

小課都係生存唔到
LV5淨係識整Game 營運極糞
玩日版果時已經咁覺得 建議刷個好首抽 係咁意玩下算

我想風弓連專起手 再加d製作系既五星人/武
4開模擬器努力緊

我用TEMP EMAIL刷左好多首抽 如果刷到攰既手足唔介意唔係完美可以拎去玩住先
PW都係 qwe123123

xemec78847@katamo1.com

camat36792@coalamails.com

gerevol661@iopmail.com

horir92790@coalamails.com

conitag762@oriwijn.com

加好友
665377016

咁大件事
想問下重課同小課分別左係咩？

Temp email改唔到密碼，咁多五星好浪費

仲有玩日版？ 啱啱登入返好多新嘢 不過抽晒都係05星

仲係你地幾個嘅

你地入場會唔會採集晒先走

我都無玩了之前d活動追唔到就無玩了
不過建議大家玩過中文版有興趣長玩都係玩日版 舊時玩日版d巴打都仲有玩不過係whatsapp group活躍

我地個時日版有位重課巴打玩 所以輕鬆打
至於課金方面我係一開頭課左幾次月包之後都無課了
可能我好彩抽到風弓武＋龍殺連專夠單刷世界地圖王所以少課都ok

你講活動關定世界地圖？活動關一般要速刷唔會採，世界地圖就多數木，礦，因為可以整野賣比npc
佢有時npc會收d野特別高價

收到師兄 唔該曬你先

地圖啊
我釣埋魚先走好忙

不過唔知係咪無人權角無得玩
我舊角都算齊 但黑龍後無玩 同新手差不多
全部得60lv

釣魚都重要 要整料理食

想刷個光傭連專都刷左三日...想放棄啦

照開把啦
有把武用主角都好好打
生產先緊要

來來去去都係個幾條友ga啦

畀d信心自己
刷到可以玩1年以上 (除非佢執笠)
刷到光傭 / 光大劍 個email留多日
第2日拎多400再抽埋

佢而成2350石唔知送到幾時，無左到時仲難抽

要抽一定呢個星期刷爆佢
成70-80抽wo
仲有得用email綁定留多日拎多400
=2750石up

我幾時見過手機game 1日可以70抽

係多既，咁都唔中真係唔知之後點會中到

成隻GAME最好玩ge地方就係80抽

加個好友

460191954

已pm送出

感謝巴打

多謝巴打

一出黎應該做咩?

多左石又分左角色武器pool，但感覺難刷過日版
十分鐘電郵好麻煩

打唔贏隻蛤乸

煩又唔煩既，刷唔啱先拎一個新mail去洗走佢，但係要連專真係好難

解第一完章主線 之後全部職轉一次先
之後玩法好自由 生產下野 缺料就去挖
主線好短 一兩日就玩晒
多人探索一齊挖野再合野
有刷分活動前 生産先係主軸

嗯，去過主線先~ 要周圍跑

4選1中左5星獵人
之後召喚幣係咪應該用黎抽專武先 ? 中左再用晒2000石黎抽其他5星角 ?

想問下啲金錢袋係咪就咁賣就得 大都係得800蚊

你講到好似350石中埋專武咁ge?

1. 5星角色幣抽咗佢
2. 抽武器, 直到中戰鬥武再諗

賣咗佢啦
無其他用途

玩玩下又有幾百石，應該留石等pool?

岩架 中左想要隻人就要抽埋件武
抽中左先要起到手

我想問下個召喚幣抽人定抽武好
默為必中5星

刷完首抽唔想玩

刷左咩?

開局80抽永遠最好玩

風弓連專 地法連專 礦木匠鍊金同埋把光傭專

仲有龍胖？

繼續刷，刷到全人全專

日版有限角？隻黑騎幾型

打石抽九尾先

會唔會搵到日版池時序?

難d
我見gamewith都無更新 新妖怪watch合作

玩極都唔扣體咁 好撚肝

玩唔完架
想玩先玩啦

強逼症

就算用得完體都大把野你製作唔使體

用完都仲可以去人地D圖添

台服黑騎起碼等1年半啦

我去左日服了

Free11抽中左黑騎

Allin唔中專劍同盾

係咪絕版？

岩岩玩有乜做

啱啱玩就同台服一樣, 乜都玩下

打活動討伐
打活動小怪
2000珠拎手錶, 2隻

日服
出得1,2,3彈角色
之後就會
出1,2,3彈裝備

因為唔係第1次咁出了

手錶係講緊日版活動?

其實d 石洗唔洗留？

手錶係日服活動黎

台服就等多幾日出活動, 打討伐幣換野

刷個靚首抽, 再等下一次出勁野先抽囉

想問隻驚玩家互動元素高唔高

洗唔洗自己練哂所有職業？

可以入同一個地圖一齊刷料同打副本
要練晒，因為d職都有關聯

你覺得有邊D算係勁野?

高，好多野可以一齊玩

131540561 加好友

講真睇得明劇情都玩得幾開心
但每次睇到殘體字就雖然已經改少咗
一日未改好哂一日唔課

有無話刷到咩先開局？

暫時聽過既，最低限度都戰職連專武

咁你唔洗課了
陸服都好似就黎開服
仲點會投放人手搞

其實要做d 咩打到第四章

超高 因為自己好難單挑boss同d大石/木 群p效率高好多
但生產同採集基本上都要練晒

採集
出街帶一戰三採咁收集資源 返屋企再瘋狂合
sp藥水d料見到npc就買
每日都買盡 之後要勁多 boss=用藥水過
用模擬器錄腳本合 可以掛好耐機

而家好想有齊生產採集武

有無公會制？無乜朋友

岩岩玩好似單機咁
好多野做好忙

日版前玩家
唔好課金 因為課黎都冇用

首儲有5星武器好想課

955833751

加我好友，我日日送微笑

隻game係唔係岩岩開玩落正唔正

好忙。會唔想入game

點解無用

抽到光傭 但係得鐵匠專武用晒石抽武

開左幾日，玩啦，遲玩無分別

尋晚終於殺埋火龍
我Id:962939910
有咩要幫手打都可以叫下我
有野唔明都歡迎問

有冇人知星塵商店幾時先出把龍王大劍出黎....得光佣冇專

武器一個星期換一批，其他野就一個月換一次
btw 巴打重課？竟然有6萬粉

其實自己個人仔係用黎做咩好?
我已經有光傭+專, 水劍+專, 採集5星有樵夫ONLY, 製作有鍊金同裁縫

專仲有5星杖但又冇個5星法

其實就要全職都練
不過可以分前後次序，
比如你鍊金同縫紉都有五星角
就可以輕輕升主角到40幾，武器強上10lv
配埋隻5星人就夠應付大部分常用制作

唯獨有一點，就係唔建議太早投放時間去練主角戰鬥職
因為相比起5星戰鬥角實在差太遠
不論連技段數定係鬥氣技都係

咁我應該抽人定抽武好
抽晒打到4章嘅石了

同埋用4星鐵匠強化裝備有冇分別？

數值愈高，加成愈大

我自己傾向抽武器
始終主角萬能插，有武唔驚無人用
同埋以你個case都已經夠多人

開咗Ser?

咁我用4星人強把5星武把野咪已經變左垃圾

課左 出火劍 想喊

冇呀, 換哂D4星武應該夠, 我抽左1次十抽人好似,其他都抽武

而家正常玩 開局全部石拎去抽武 得20000粉 應該6萬粉都唔難既

唔會變垃圾 +10都係一樣

但唔知幾時先排到龍王劍
已經460/500 個包包

上8591買過個首抽ac
200蚊光set 再連幾件5星

臨時電郵冇得改PW,不了
其實隻野我覺得幾新鮮,但開始有D悶
我8~9隻職40~50LV左右
而家上去都係刷下經,打下討伐拎金銀銅

我有fd買左個
佢俾email 綁定改到pw
應該係用遊客ac刷

悶係因為有好多高重覆性既野
合野要逐下合 升到60lv應該要合過千舊 仲要咁多生產系
我儲定料用模擬器錄腳本等佢自己合

咁OK WOR

時間唔係下下`一樣,好難錄
定係我唔識...

同返工一樣
感覺咁似 實悶

過左四章抽哂d石，以下咁樣有無前途？之後有咩方向？

廢廢地
建議重刷

照賣左先/開bag囉

組團打下世界王 ，等6號出活動，差唔多啦

3職連專都廢？
咁點先勁

其實玩到後期戰角有無用，定係制造角先長期有用？

五星武好難抽到

想問邊度刷經驗
同埋係咪無公會嫁？

點都有用，呢D收集game邊會有野無用

暫時未有公會
刷經睇你level
低level既建議用10體探索大法，入去行盡成個地圖
高lv就建議搵3個人組一隊狂刷討伐，每人輪住開場

你做晒之後留多3-4秒俾佢
求穩再求快

有時出5星仲要重覆 有2把火劍同風弓
仲要on9到冇得自食覺醒

有個風弓連專帳空左係度,個FD唔要
賣出去值唔值錢

無玩過日版 想問下啲地圖boss要點先打得贏 想整4星裝備 但完全唔夠打

可能有50

之前鋼巴送左個光傭連專acc我

起碼50lv 你本身d裝要強化滿，最好就極品品質，帶齊藥水就夠打

呢個真心on9

黎埋果個活動係咩玩法?

我風弓應該用咩裝 4件16lv野性？

我中水劍
買左個新手包中左釣魚妹

唔用既武器你地拎黎食定賣？

3星以上換星塵

一直重覆武器 明明就多過12把
我入面得4把
但再抽落去
我都可以重覆3把武器
係咪咁ONJ

頭先仲諗住拎黎喂
好彩上黎問左先

應該係

隻game有冇交易平台？

你指買帳定係game入面
買帳就8591 /Fb /2000fun
Game入面就目前未有，之後會有

Game入面

留名 唔識玩

抽5星人同武d機率得0.1%

果個係指定果隻姐
5星機率咪4%

嗰啲超大粒既礦 係怕咩屬性 斧頭同稿我都有兩把5星 地屬同火屬升邊把升好。

抽極都無專武 點開局

抽到
戰職武+相對角色
+
IF弓 木匠(連武)
IF其他 鐵匠(連武)

額外採集(連武)

抽唔到果幾樣 好難起手

戰職武+相對角色就唔難

加埋鐵匠/木匠武就好Q難

呢d星星直接賣就得？
定帶其他用途？
想買光傭

係。賣姐係換星塵

抽到佛誔

有無人set到腳本刷?

戰職武+相對角色
是但製造角色+4星工具都OK
最好就有1-2個採集工具/角色

我係咁開局
模擬器好似原本就有D腳本可以自己錄
btw我人手搞

如果用光傭，裁縫重唔重要？
同埋鐵匠＋佢個專武，係制作上有冇分別？

1.裁縫重要，目前4星王裝都要用裁縫整，但呢個系列以屬防為主，你可以唔洗核心發展住，防裝以優先整一套極品黑鐵為主

2.都係數值既問題，愈高一定愈好。另外果把武有技能，詳細你自己再睇下

大魚大樹大石個D組隊等人採解唔解到任?

得

即係冰劍 抽到 5星盾都得?

仲有要劍
得盾都係冇輸出
但有好多人抽到劍 抽唔到盾
睇你點睇

有冇人玩過日版 想問下今次活動啲獎勵係咪同日版一樣 咁撚孤鳩寒 石都無粒。

呢隻GAME真係痴撚線, 少石到仆街又難抽
出左新野都冇石抽

抽野坑到癲，放棄抽野淨係每個月買一次480必中算
btw忍唔到手課左240包去衝

開始有D悶
開app 做下裝備賣 打下討伐
仲有咩好做?

仲以為有免費十抽

咁都唔當敏感字眼

佢今日個 維護完 之後未見有殘字

係咁上下啦，打下塔，約人打下野王囉
太多野要做既game香港人咁忙根本應付唔到
你睇幾年前隻Ro無乜連登仔仲有玩就知
就係因為忙到好似翻工咁
利申仲有玩緊

太hea 又冇咩目標
好難攪

咁快升晒d職？

冇呀 慢慢升緊

隻Ro係太搶錢啫
個個月抽頭飾 時裝 月卡
一個月2k走唔甩

D生產升到出年
好似拎去打討FUCK吸經仲快過係到鳩合野

大果D石有2種
平原西果隻係風屬 怕火
洞穴果粒唔知係咪怕地
2把都升啦 帶多隻人一齊挖 快好多

點先採到大石？
關人高lv定武器事？

單拖搞得掂土長老 綠龍都勉強得 但打左4次都無啲裝備素材
無人組隊好難搞 想整藍色隻狗套裝。

睇你採集力
升高LV人同武都係為左高D採集力姐
平西果粒45LV 易玩D
洞穴果粒60LV 我50LV配10LV5星武打採唔到 應該要再高LV D先得

但合裝又要升隻濕鳩裁縫佬
升生產又要採料又掛機 其實都幾煩

生產職業我都升左 係啲boss好難打 打之前又要整啲食物 好似以前玩ps2隻mh咁 每次打古龍都要農資源先夠打。 開街場寫明打王啲人又走去掘嘢。

個活動有無野係必換?

換曬都唔難 最高級一鋪9成都有6粒或以上 得好少機會1粒都無 好快搞掂。

無風弓風法唔係咁夠打

人地有咪得

BTW 終於刷到
風弓連專
5＊木工連專
5＊裁縫
5＊鍊金

但冇法

好正啦喎已經，成個製造業都俾你玩左一半

我再抽係咪抽武好d?

諗緊課唔課208，抽多2個5星人同武。。。

早課早享受

法師垃圾黎 你已經係神起手

一定係抽武 冇五星角但有五星武 生産系有主角都玩到下

咁專心抽武？

好

有冇人同我一樣一開就彈game

Same here

啱啱彈咗

其實我覺得幾勁
輸出又唔會低過人又識補血
今次個活動我打最快個場4:41就係夾三隻法

兩個ACC
A: 光傭+專武, 鐵匠
B: 風弓+專武, 木匠+專武

係唔係B 好啲?

裝風杖?

好似3個都係樹葉

兩個都玩陣拎石抽多幾次十抽再睇?

我睇唔明用專武強化武器加成有咩唔同
即木匠+專武, 好似強出黎差唔多？同埋加成得勁少%

即係點？？

有用物品

未見識過風弓開武器技狂射?

無風弓

我係用風弓呀
但法師都幾勁

普通攻擊?
地法輔助向, 回HP, 地杖 回SP

風弓/其他戰鬥職
覺醒幣覺醒後(武器技能lv1->5) 個威力更明顯
一下技打幾千

2350石去到幾時?

刷首抽刷到5月31

咁可以玩到5月31號

我見你好似玩過日服

咁好記性，有玩過啊，都練過一兩個職60既，之後派石太少又非就放棄左

終於刷夠9100分 刷到9100總共先得兩抽
隻game真係好孤寒

你個名

要打幾多場

5星特效角多300 4星特效角多150 開場多150 唔食藥多100 試過一鋪700分。我有特效隊友先會打。快好多。

hea打下算，咁你抽左未

用電腦玩成日開唔到武器招技係到混吉好唔好意思

怒刷緊首抽
抽夠人就會唔夠武

武技係點出？？我多數都係出到人技only...

蓄力滑動

有無人連唔到

原來維護

有冇人手機玩到勁熱超興
用模擬器玩風扇都行行聲

刷咁耐都唔見有靚5星

s10+...熱到喊

ipad air2 係玩都玩唔到lag到pk

我有特1風弓同專武 有光傭無專武 有5萬幾 星塵 但我感覺風弓好似廢廢地 諗緊下個十抽都唔中既話 好唔好用六萬星麈換光傭專武。冇玩過日版 想問下風弓係咪 好快俾人淘汰。

隻GAME咪即係白貓

風弓而係巔峰期 活動關又弱風 如果咁都覺得廢之後nerf左只會更廢

話唔定換埋光傭把劍
就會話光傭太慢
風弓又太廢
棄game

簡單一試就知
弓手係咪遠距打人弱過0距離射擊
係ge話, 多數已經下修咗

當年日版我用ipad玩 下面要放舊大班冰皮既冰墊住玩

丸丸 綠龍 土長老我打曬 係未打70lv隻狗 打完王就明風弓無咩優勢。 傭兵迴避反擊個龍捲風勁大力 風弓係拗痕 而且風攻打攻速打王要避技其實無鬼用。風弓普攻得最後個下先有力
但打王有幾可射到最後一下。

開左技攻速夠射到既
打王距離夠先開始射
佢行到埋黎射最後個下又唔會比人打中

手機熱到仆街
電腦玩冇乜野但好難開技

而家啲王都仲ok 起碼硬食一下都係殘血唔會死 星塵商店1萬蚊個兩粒石我都未買唔想用係風弓到。

仲有幾多人係玩緊?

見到巴哈人氣得返4萬
連登應該更少人玩
隻game接近真人體力制 有好多野做 生產系玩到好攰

本身手機GAME只係頭1星期多人, 刷首抽

呢隻GAME係長玩ge, 得閒開game斬整野囉
無乜時間就只打活動

想組隊可以入巴哈whatsapp group (香港人為主)

你有玩中文版?

台版只係間中開黎睇劇情
專心玩日服

當電腦d online game咁玩
其實我覺得隻game到你升晒d野應該就冇野做
真係唔洗咁趕

你地生産系係帶出去打討伐定係合野升lv
50打後一lv幾千 好難升
料理我推薦3星既鰻魚飯 料好簡單 我淨係可以超成功 照掛機 有2000exp

暫時係合野咋，討伐帶採集

大概要點配裝？

要攻擊野性,要防就鐵

一隻伐木主 一士兵 一弓手

點解唔見有人開房打

又真係好少房，會唔會好快執..

其實幾好玩 但好似無乜人 想課金又驚無人玩

D探索地圖幾多場喎

課黎做乜？

刷極都唔齊專職武

代理仲要台服仲要中國公司就預咗
玩日版算啦

打機睇唔明d字好冇癮

巴哈燒錢賣左幾日廣告 人氣都係得30000
繁中版台仔先係主要市場 但都冇乜人
我諗半年多d應該收皮

食完頭淡湯, 再搞陸服

刷首抽加維修都無左兩個月，咁即係玩四個幾月

玩多2個月乜都厭啦生產工場
到你12職練到爐火純青應該冇咩玩
5月12號有台版 kingdom if hero出，又有塗鴉英雄2隻公測

我等緊湯巴隻exos hero

太高規格，感覺玩唔長。成隻電腦game咁

畫面好吸引

係 但人流唔多

人氣？

koh有興
見佢賣左好耐事前廣告

我發現升人lv最快係一味合料理 之後喂俾人食 快過係到鳩合 我專整3星鰻魚飯同2星牛扒

其實係咪一定要光傭 因為打到後面4章有啲卡
暫時係士兵,風弓,木匠無專武
洗唔洗重刷

睇個人啦，我覺得唔需要，個個人玩唔同

你係咪未點技能？
總共得4章卡一卡唔出奇
有點技能食藥應該過到

有時間有得刷就刷下囉
好似11/5聽日就無2350石咁多可以刷首抽了?

戰職連專係基本
不過我當初地法連專開局
甚至一把風弓武器開局都仲得

長玩儲下石同人協力玩ga啫隻game

諗住重刷 武器緊要定人物緊要

我覺得武器緊要啲，人可以用主角

之前光傭起手課曬必中都抽唔到專武，抽武不斷重覆無心機玩
前兩日重刷左光傭連專+5星武，母親節送400石 2840石好易刷

越遲起手刷得越爽

戰職開局連專真係必需，之後追真係有可能要重課到換武先得

搞左個光佣連專武 開局!

有運仔喎師兄
等12號出既kingdom

而家刷真係正....好多抽，但亦都證明左有幾難中

有冇TG GROUP

whatsapp就有個

今日下晝就知係送到5月31
定係5月11開帳ge account先有2350石開局

最近冇驚玩想返台伏

你日服課好多ga wo
點解唔係返日服?

日服係咪都係養生玩

Test

你都唔會玩日服ga啦

都係玩日伏, 裝仲用緊黑龍
而家是咪要刷幣換合作個套

你棄咗咁耐
刷, 一定刷夠上下半30000分+換齊4件指定野拎
咁先拎齊5件裝

不過得返4日, 想輕鬆D就等下個活動

咁消完體痴下人場算

手機睇唔撚到個po

呢個版本用魔王妹+龍王大劍夠唔夠做

作為忠實兒登仔, 係要留係度推PO嘅

可惜呢度講台服

日服你可以搵返日服POST傾ge

無TG gp得wtsapp都麻煩

用office電腦五開+同步刷好正
如果唔使用10分鐘電郵就仲正...

新建模擬器未入過game既，複製n個刷，唔岩就delete，唔使用10分鐘電郵

既係安左game但未入game?

有無人加個朋友 578328693

d工作室應該就係用呢種刷法 所以可以幫你綁email

有冇繁版whatsapp/tg group

隻驚係咪最高4星

又派石

你抽極都係4星?

知自己人氣低 要派福利挽留玩家

好有誠意 要課金支持返

2020/05/12 現在起- 2020/05/12 23:59
獎勵：鑽石(免費)x400
現在大家只要重新啟動遊戲就可以領到囉~

5/13 維護補償 鑽石(免費)x400
+
2020/05/13 17:00- 2020/05/13 23:59
獎勵：鑽石(免費)x40

2020/05/14 17:00- 2020/05/14 23:59
獎勵：鑽石(免費)x400

2020/05/15 17:00- 2020/05/15 23:59
獎勵：鑽石(免費)x200

2020/05/16 17:00- 2020/05/16 23:59
獎勵：鑽石(免費)x200

打街場成日有人掛機on9

送咁多？

討伐就冇計
採集我通常自己一個挖 可以升晒4隻人 同埋d怪同採點都少血d

我開場會寫明50lv up 純採集

齊4個健先開

4個人

幾多都無用啦，除左刷首抽之外都無見過5星了

送果啲石全部未見過5星

利申無課 唔課支那驚
利申2 無玩日服 新玩台服

想分享下隻驚其實真心幾令我搵番以前玩Online game嘅感覺
最初覺得咁多職業好9麻煩
同埋d材料又要慢慢打 怪又要慢慢打 野又要慢慢合

但後來玩下玩下
先覺得嫌麻煩係因為比d auto驚搞到自己無左打機嘅耐性
4個人一齊去採集 一齊打大佬
其實真係幾過癮
至於職業果d咪唯有慢慢練

當然我覺得
如果盡快開遊戲內玩家之間嘅交易就最好啦

一買完裝啲金幣就唔夠 其實點搵錢快

做咩唔自己合

藍石板係咪唔課金唔會有？

可以刷討伐 不過機率好撚低

要課就課返日服
LEVEL-5 game係幾正ge

同埋等D新討伐活動囉
台服暫時D活動都跟足日服黎派獎勵
所以跟足就要等多1-2個月
因為佢早咗成2-3個月出EV system

日服其實都係柒 lv5特點就係乜柒都要課

打完討伐畫面定左走唔到，好多場都係咁浪費時間

想賣帳號但係ON9綁撚左自己個EMAIL係咪冇得救??

無得救ga啦
順手賣埋個email囉

咁快賣帳? 唔玩啦?
個帳吸唔吸引?

轉玩咩game

本身已經玩緊2隻ff 電話game, 都叫中課
出埋劍靈冇時間玩呢隻

on9手痕綁撚左email, 嗰陣冇預唔玩呢隻

one lihkg app 禁加水印變晒同一張圖

呢隻game人氣咁低有人肯收咩

5蚊都冇人要啦

你都係收返埋自己玩好過了
應該無人會畀錢買你個account

同我當年玩日版一樣感覺

水豹活動先係人打
有風弓先會開場 平時hea打
而家4700分 70硬幣
好過d鳩肝韓系game 個個活動都刷到嘔

活動hea住打

搞下4隻地圖王同d裝都幾襟玩

但係都係得好小街場

除左討伐 基本上都係單機
地圖王都係自己一個打

但今次D獎勵要多D硬幣
打得耐過上次

其實D獎勵有無D係必換?

100硬幣個粒

一直單機玩但boss要組團打，水晶獸街場無人打

打左120硬 就夠9100分
換左陽具重鑄x2同覺醒
上一個活動pass左太垃圾

水晶獸太高端 我仲係升緊d生產系 戰職只有一隻55lv

9成場都係開係西部
我之前有次打完西部兩隻王隊友問打唔打水晶
之後就行過左去打埋
打完水晶心雄諗住挑埋火龍太硬唔夠打

呢到有無人開團打活動

依家先玩有無問題？唔課金

但依加好似冇左2千石刷首抽

而家玩都仲有2400石
成個5月都可以刷首抽
不過太痛苦 呢排d首抽ac平左
建議8591買算

支持

養生game

早D開，派石就入去十抽，之後養生繼續等

隻game 開始少人玩，巴哈個排名掉到勁底
討伐有時排好耐都無人

石板機率咁低都唔想刷

聽日更新會提高中5*機率?

為提供冒險者更好的遊戲環境，《奇幻生活 Online》將於2020/5/20 10:00 - 12:00 ，進行停機維護。
請冒險者提前安排遊戲時間，避免不必要的損失。如維護時間有異動，將會於本篇公告持續更新，感謝冒險者的支持。
本次維護需至 #雙平台商店更新遊戲程式，將會發放補償 #400鑽石。

佢d呃水pool由4%改做3%
而家係改返做4%咋

咁賤?

新活動爽
見證光傭價值

呢個活動有D心機玩下

有4隻5星角大約可以點組隊
無5星武器

好似你而家咁組就得，自己做採集，你又無採集角，打塔就睇返佢果層要咩職

好似有3星採集角 布萊係咪唔會有出場打怪既機會？

打神之塔可以拎黎 有加成
不過冇製造到時整野好痛苦

之後抽下武 不過戰職太多 雖然你果3隻都好勁 但出街同人玩淨係拎得1隻

玩玩下發現除非全職5星角再連武 如果唔係都好痛苦

咁就爆機嫁啦喎

屌你十連抽唔中野 單抽就中

單抽中過3次，全部重覆角同武

制造系5星角武好難抽，抽整都係戰鬥採集系

30抽中光傭光劍
Lv5是良心的

滿星刷好正

滿星姐係點?
好後悔冇升主角戰鬥職先
冇得帶隻野入去吸下經

覺醒5星人物同武器

咁快手

岩岩down.. 首抽中左隻5星樵夫，剩低應該再抽角色定抽武器？

而家抽一定至少係光傭加專武

D配方收完係去左邊？

裁縫鋪-> 裁縫製作-> 右上角 神之配方

搵到thx

有冇人打到戒指

兩隻了開房易d出

仲以為係個騙局

你打到一萬分基本上有一隻

兩萬分都黎啦 一隻都冇

有無咁黑仔

點解咁少人玩架 都唔錯呀

巴哈得返3000人氣 排到百幾名
應該冇得翻生

佢D人氣應該係計幾多人討論?
咁呢隻GAME真係冇乜野可以討論

唔知係計po數定係有幾多人入個版
總之就係就執咁款

3ZASAV4MEJ2222CX
3UHLMK73L22222AG
57VQ7FSLQJ2222AA
頭一個係200石

因為真係得刷龍同無野玩

一早話咗隻game好休閒
就算台服加到2倍速推活動
每7日推1個, 都係好休閒

好運咪係
我刷到硬幣有多92個仲係得一隻戒指就唔係幾休閒

即係打咗幾多條龍?
我日服當年殺咗118條boss龍先出第1隻戒

有d獎勵唔記得可以換幾多
換晒應該差唔多800幣上下
一場6/9/12粒

聽日又派石

所以我打完一隻戒指就收工了
都係過百場先一隻

垃圾戒

想玩 咩角勁？

用光傭！我好努力玩緊

刷左兩下
中左隻5星弓
照開算

弓都勁 完左5月冇得再刷首抽 覺得岩就開波啦

999製作都重鑄唔到把大劍

抽中兩隻5星採礦
一把5星火採礦武
跟手唔中5星弓把專武
用晒佢送啲石

抽到光傭 同專武 洗唔洗再抽落去？

發現好似一定要專武？
定一路玩算

開波啦
解完主線可以打活動 起碼拎set裝先

你係得隻人？
其實全部都要人連專先發揮到100%
如果只有一樣 我會揀武 至少主角都用到

多手抽到5星鐵匠

係呀 我之後抽左好多之武pool都唔中..
一路玩落去？唔想重刷

好似咁少人玩咁

大部分武/道具都可以用星塵換

開場都快有人入 硬係好少人討論

好 咁繼續玩

新手想問下黑龍啲配方書係邊個職整
主角開左個鐵匠都唔見有我整

黑龍得skin整
㩒右上換神之配方先

出新地圖新角都無人講，似乎無曬人玩

岩岩入左去，廿抽爆死，熄機

本身少人
仲有whatsapp group/ line group

抽完又重覆5星，熄機

開波個陣明明都幾多人玩，不過真係重課驚嚇走曬d人
D武器角色抽極都係重覆缺製作系，課每月必中都無用

新角勁唔勁？

咁講法, 隻隻手機GAME都係重課ga wo
隻隻ssr你都想抽中, 又真係重課ge

台仔line group 都好多人玩

Any group link?

十一抽中新角 但抽唔中武器

之前見人話呢隻野都係用返風弓

我個隻係天風巫女

我以為講緊新個隻水弓

巴哈個版有，自己留line id 申請

有冇朋友玩？

差隻新木匠同鐵匠齊角

好少人玩

早一星期比個fd呃左我落坑 日日玩終於有第一個職上到60

連登forum
隻game大陸代理, 正常啦
同埋入晒group, whatsapp都150人以上

有無 whatsapp group link

以為冇新活動停玩左幾日先知舊討伐加左獎勵
依家派咁多覺醒石

有新活動

今次2分鐘一場舒服好多